浸大劉子頎被千禧年代主持問：香港係咪中國一部份？

1分23秒

手快快 post 錯台，自膠
Sorry.